𝟼𝟸𝟼 𝚋𝚎𝚍𝚏𝚘𝚛𝚍 𝚊𝚟𝚎𝚗𝚞𝚎

不了

brutalism 終於等到

finally

too many new drops ehh

diu no chi na